許志安個紅館檔期俾咗Boyz 之後張致恆就出事

唔知道Boyz 演唱會仲搞唔搞得成呢

好邪呀！！！

個b 仲要唔似樣

唔係仲有幾峰迴路轉呢

原來除咗April 仲有Jun.....
一個april 一個jun... 佢係咪鍾意儲月曆

性上癮

賓州恆

jer 至痕

佢IG 洗版留言精彩到。。。

佢戇鳩自己衝出嚟俾人屌

又有記招睇

呢個Jun都唔係咩好人啦
明知有April嘅存在仲愛你老母咩

咁撚大個人都無撚腦
都叫做嘢唔好咁乸西一定要乾手淨腳無手尾跟

仲可以講啲咩

Jun 似支那雞
未fact check

簡體字都應該係蝗
條仆街之前咪返大陸拍劇嘅
十成鳩痕啦

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

都未斬纜
仲要前日先見完
呢啲世紀仆街

Report 咗

到處留種
真係風情萬貫生花柳

你自爆左⋯？
定張相其他人度copy過黎

正當大家以為Steven與April感情穩定之際，他上月底卻被人影到於深圳羅湖萬象城，與一名並非April的女子甜蜜拍拖，相中女子疑似是大陸人，右手有紋身，身形微胖。女子從後熊抱，勾實Steven手臂，舉動非常親密。其後主角感覺到有人偷影，似乎是怕被人認出，即表現有所避忌地轉身離開。

原來上個月報紙仲有一單爆相爆片

唔係April唔係Jun......
唔通呢個係May?

慘！

【獨家】堅係性上癮》情慾對話流出 ! 張致恆網上聊女︰我想搞你

今次真係愈爆愈大鑊 ! 自爆性上癮嘅張致恆Steven喺06年時，已經係咁上網聊女仔。我哋就收到讀者爆料，仲將當年張致恆同一個叫Fiona網友嘅MSN對話截圖交咗俾我哋! 內容真係好露骨，絕對需要家長指引!

當中張致恆更提到自己「玩上下，玩前後，我一起身就X咗！」又要求女方到張致恆家中做愛。當時女方亦表明擔心被Steven 嘅女朋友發現。

睇番呢兩張msn 截圖，全部都係發生喺06年，當時Steven 嘅女朋友就係幾唱得嘅傅佩嘉。

睇怕傅佩嘉當年應該都係因為知道Steven背住佢偷食，先至分手。

但點會咁po得明目張膽
因住炒車

發裸照撩女打野戰莊端兒聞張致恆性上癮偷笑

Copy and paste

邊個慘先

Nothing to lose

May最慘

跳過咗佢

呢張圖要update喇
厚臉皮結婚生仔後IG與正印斬纜大法

兩個人啲反應 好明顯真係今日先知
一腳踏三船

賤男黎講 佢都算出色 屌佢老母

左下角乜撚嘢係中巴

左邊上下嗰兩位
唔小心襟左.........陳志雲

都係果句
Jun明知條友有女朋友
唔抵可憐
只係五十步笑百步

佢個未婚妻雯雯都慘
十月懷胎大住個肚，但知自己男人周圍偷食
仲要係公開嘅新聞

呢個正室真係唔撚知為乜

都冇斬欖

賤格嘅程度來講仲勁過許志安

笑咗 但比錯負皮你

演戲唔出色唱歌唔出色

溝女最出色

𡃁模 十人巷 中巴 姓鄺的

佢間經理人公司又係R爆頭
陪佢癲都有

Mani做經理人嘅話一定唔會搞成咁
起碼私下傾掂數先公佈啦

仲要係目前已知係三個
實際係唔係同時間淨係得三個呢？
話曬咁多前科 可能只係未爆出嚟

俾人屌五年原來只係飛機杯

呢條友點食到咁多女

遲啲會唔會有埋呀May, 呀Jan

保首估計一腳12船

保守*

佢家姐咪係Jan

佢靚仔過老鼠安十幾倍

係咪又可以還個期出黎

喂 人地未發福真係靚仔嚟喎

May呢?

做乜撚嘢

佢係有性上癮 同埋全世界既人都知佢不停咁玩女架啦
似足巨輪2既佢

爆娛樂醜聞香港人最鍾意食花生 一陣又淡化哂反送中件事 改一改呢個性格好冇 你食完花生有咩得益？ 咪撚再推呢d 花邊野

可能同老鼠安一樣 夠大

睇怕都開唔成
今日先問朋友開始賣飛未,呢鋪真係慳返

陳志雲係咩事

霉友咁多女食

半洋腸

右邊上下 襟咗鍾舒漫

痴撚線

陳志雲

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

p牌仔借刀？between 條腿幾長

April...Jun
咁May呢⋯⋯

00後

屌你中巴都唔知

老豆係高天鷲
盡得真傳

免費野永遠最貴

呢條撚樣開模特兒公司 幾年前我同條女係酒店食自助餐 佢走埋黎話我地幾靚仔靚女 問我地會唔會想做模特 派卡片 可能好多女仔中招

好心呢條友收皮啦

乜水黎 呢幾日俾佢洗曬版

06年果時咁靚仔 爆果單msn食女粉絲我都覺得合理
而家又霉又肥都食到咁多大波女 真係唔知點解

佢老友真係多得佢唔少

人天生都不可以愛死身邊的一個

佢專食大波妹

睇呢成日食fans

食埋佢隊友既quota

Jer 至痕 果然無改錯名

個fans咁索

哈哈

個bb似勾手指尾嗰個

我記得樂善都有睇佢地演唱會之前 雖然唔代表到啲咩

不知所謂，kenny正氣過佢好多

屌你依家髮線後撚到 同性上癮有無關

16年同莊端兒一齊比人影到搭上台妹， april 又話五年 btw 隔離post 話雯雯係追星族， 成日上關楚耀屋企

扯恆

黑氣石

唔知食左未

727 728

有得揀係男人都專食大波妹啦

冠A師兄喜歡乸西

樂善
利申以前同校

鼻

所以呢

屌 唔認得

唯一唔同嘅係 現實係窮撚

我覺得連新公司都唔知道佢食咁多女

淨係未婚妻唔係April已經好有問題啦

即係咩事

後生幾型食唔少女 依家咁都得真係唔知點講

靚仔靚女，圖呢

邊有幾日

邊個？

邊個Po

有食唔食

好過飛機杯

Boyz先剛復出 kenny

鄧健泓都係食女多D姐
同另外三個唔同LEVEL

Sneaker hell有無人講

可能啲女想睇boyz演唱會坐VIP位
一排12個

呢個紅館檔期好邪門

Kenny飛起steven, 孖軒仔開concert仲好啦。

鳩恆 唔知有無愛滋病

可以讓比譚詠麟

我是一個壞左既人

求link

幾似有埋呀may? 如果有呀may 有冇菠蘿罐頭

支那雞就抵啦

其實件事唔係佢自爆咩？

張致恆加周永恆可以組隊新組合

好精彩

Jun 姐好多野爆

奉勸一句真係唔好搞支那雞
因為支那雞真係管不着嘴巴

做咩塞埋陳志雲落去

搵個死士過去開post

[長文]人生最重要的選擇題

去紅館擺多次百日宴囉

呢條友仔食女食到出哂名

May姐都啱
識食喎

吹撚到

Tbb事事求其

佢撩女撩到出曬名都有人埋身

今次真係一代後浪推前浪

仲有 黃子恆

工作接觸過呢條柒頭皮
樣衰格衰扮大牌
一睇就知唔方好人
都咁多蠢女人埋身
食咁多要還嫁
抵撚死啦！
小鳯姐出場！

淨係明星牌頭都大把女食啦

成個世界圍住你轉呀 人地鍾意理乜關唔撚柒關你事

李蘊咁大膽

講真 係而家負面情緒咁高又咁大壓力既時候
我都會搵娛樂新聞睇 即使我唔撚識啲明星仔都好
其實為減壓姐 無影響我對時事既觸覺 亦唔影響我上街既心
所以 你冷靜啲啦朋友 唔使見到乜都屌既

嫁左俾有錢佬 驚西咩

Renee 好正
愈大愈靚

最衰已結婚同生埋仔

咪係囉食吓花生有咩問題

口交只得兩個字，所以只有兩個知
今晚很想見見面，想屌閪心照得你可以

比立立好過啦

老實講我十幾年前boyz未收皮前已經聽過佢成日食fans仲食得好雜
估唔到依家收晒皮仲有得食

精神健康係好撚重要，香港人而家絕對需要來唔來放鬆一下。

定係你覺得更多同伴自殺會開心d?

佢老婆好撚柒喎
應該好快又出去偷食

個鼻窿好似碼流

佢作為母親的角道,想小朋友好才敢言發聲

立立仲在生嗎?

唔係個鼻窿啊
係....係成個五官都好寒酸
好撚屋邨味sor

死左都仲唱到歌

啲女見人係明星送閪比人屌都有得怪人

應該食撚咗。。。
不過當飛機杯咁駛
始終樂善都係豬西

屋村妹特別淫賤

係囉帶住明星光環就着數啲㗎啦

應該係以為佢有幾個錢
自己又生得豬冇仔溝

醫院見係咩意思

鄧健泓食完啲女都好少反面 一般都做得翻朋友 李詩韻有去佢婚禮

攻擊佢準老婆做乜鳩

佢未來老婆咪又係臭閪
明知人有女
唔係用個細路箍撚住
食fans都有排食 結婚輪撚到佢咩

又係食女FANS

無人講小姓奴既

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

條六月都唔係好人，明知人哋有女友都黐埋去

下一個可能係Kenny

原來係六四宣傳晚會

條友問點解佢食到咁多女我咪答靚仔囉，你咁都問所以呢你係咪弱智？

乜佢而家唔係英皇架啦
點解d記者問mani

收左中聯辦錢幫手將社會不滿spin去自己身上

都起碼唔洗叫條友落咗佢.
起碼有D 人性 重要結婚負責任..

姐係隻雞有咗仲出去繼續食其他女

見到陳志雲忍唔住笑

呢啲通常係食得快 飛得快 大家和平分手！ 但係佢又爭人錢有5女齊驅， 一定扯爛曬面冇得好返

陳生D集郵先正

kenny係屬於我㗎

幾強勁嘅賤男遇到支那雞都會奶野， 五個全部都唔係好人

鄧健泓拍拖好似都唔算飛得快 一般都至少半年到幾年？

鄧健泓嗰啲係正常拍拖，無一腳踏幾船無玩弄感情，拍親都以年計，分手後無乜被前度數臭，蓋世寶早兩年仲幫佢新歌mv做其中一個女角色，李詩韻同佢仲做返朋友，仲幫佢老婆宣傳隻碟

工作接觸過真人就知佢真人轉數好快 同埋好識搞笑溝死女都好正常
唱歌都幾好聽 可惜唔靚仔

你個名形容得你好岩 係咁多 你繼續自轉

應該唔會太多人care唔洗記招

眼盲睇錯左TOYZ,仲諗緊TOYZ開咩演唱會

張致恒桃色風波累Kenny BOYZ紅館騷宣布擱置

Boyz concert Cancelled

賤男

下個到邊個

不如讓個檔期俾填海華

Eason

越來越多野爆

下個搵個女歌手算啦

個鼻唔係已經整過啦咩

笑鳩左 假波人

累街坊啊真係

嘩⋯

你個名

屌

咁個期係咪空咗佢

見到Jacqueline以為黃心穎

國腎

呢單野分分鐘得steven一個人知
佢公司都未必知
暗星 得鬼閒理佢咩

簽黎擺 做乜要花時間幫佢拆

做歌好過唱

我覺得搵汪明荃先會安全

睇過講句弓起都俾人屌

#13

小鳳姐 頂

最好笑係關楚耀都簽咗邵氏

原來april都唔係好人 呢個故事真係話畀我哋聽搶人者必會畀人搶

愈嚟愈多花生
但唔知點解出自邵子風呢條友把口真係會形住佢係鳩up/博上位

不如起曬佢究竟有幾多個女朋友la

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

但係April啲朋友留言話佢哋17年先拍拖
今次真係羅生門

屌啱啱先知原來九月紅館又唔開成

壞左嘅檔期

April 自己hashtap 被偷走的那五年喎

剪賓州

紅館黑期
無人再敢接

其實會唔會係指一起身就發現咩都唔同哂
咩都冇哂？

有聲

睇到小斌女喊好心up

睇完終於搞清楚少少時序 條敏敏都分明玩鳩Steven
不過賤男抵死

雯雯

如果俾Kenny做主角開個Kenny and friends演唱會有冇可能

其實乜撚野性上癮, 咸濕淫賤呢個描述仲唔夠咩

steven真係豬隊友

Steven暪多兩個月先po相唔得咩

佢應該係低能

Tag 戲名，唔係一齊左5年喎

個期又出番黎

邊個頂上邊個又性醜聞

夠班做主角要其他英皇一線襯咩

我屌 原來早幾日已經出現
嗰陣都覺得奇怪
無啦啦同唔知邊個講生日快樂
原來係新女 屌

如果一定搵一線星襯，我覺很最大機一定係斌祖，因為見蛋記成日推佢地出嚟

但我最想一定係軒斌，但好細機會

好心痛，條友次次都累人，佢又聯絡唔到佢，又會擔心佢，又嬲佢，斌斌好L慘

個期咁邪，咪撚搞國腎啦屌

男同女個格咪一撚樣，男個底花都唔係第一日既事，仲要有病，啲女仲痴埋去，難聽啲講句佢地唔係諗住可以用愛改變到個人嘛？對男既黎講只係第n手女乍，痴得埋去唔係無預有今日嘛？條路自己簡，仆街唔好喊無聽過？

咁都痴埋去得2個原因姐，一係自己美貌唔夠力吸引真有錢人，貪佢仲有少少名氣
二係貪佢夠大兼有病，可以日啪夜啪

如果唔係真係不能理解兼明白點解一個正常女人會簡個有曬前科兼無改進過既男人仲諗住自己係大婆

唔好咁犯賤啦，呢個世界唔係得佢一個男人

On9仔

佢一定係眼紅kenny
諗住自己爆單結婚出嚟扮慈父好男人谷下人氣
點知屌你老母一個屈尾十連個show都冇埋

到底叫邊個訂好呢

搶個期幫習大大開生日party有無得諗

做幕後寫多啲歌算啦

kenny話聯絡唔到steven...steven又玩失蹤? 唔撚係掛

一早俾英皇棄咗，當年都係佢唔聽話先搞到boyz要拆夥
佢依家簽咗邵氏

整完都係樣衰喺銅鑼灣見過佢真人，不了

邵氏真係樂壇環保回收場嚟

有無圖 唔知乜水

On9先會信

邵氏想打造第二個TVB王國
然後分支上市係無問題
但你簽張致恆呢啲級數係咩意思

難少少啦，祖自己嚟緊都有concert

世事都被你看穿了
佢都唔知哪來的自信，覺得啲女唔會爆佢大獲
你話你有錢佬就話姐，錢都唔多個，知你一拖幾一定爆啦

個樣都幾嚴峻

想法太天真
最緊要係千祈唔好有錢銀瓜葛
一清算你就on9

成個李雯希咁嘅樣

阿sa unfollow咗jer至㾗

恭喜完就割席

人天生根本都不可以插死身邊的一個

唔使等到星期一啦

蘋果已經爆咗

有比$3自己睇啦

羨慕 食過咁多大波妹
人生贏家

對眼好濃妝
成個劉思希咁

呢條張致恆根本就醜樣
初出道時瘦少少好睇d
之後發福成個中佬咁
唔明佢何德何能食咁多女

咪係
不過佢之前好兄弟嗰個魏焌皓
同佢一撚樣 連蓉we 都食過

可能係kenny帶著班奀星

當年jer至痕追過阿sa，好彩阿sa唔受溝

可能都做過愛

嘩 屌 真係四大仆街來

仲要2個都係偷食

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

係Lo d 女勁on9原來比人屌足5年而家先知仔都生埋

邊撚個來

好撚7呢件 屌條友真係有洞就插

屌佢 條大陸妹呀moon 都幾正

btw唔係d 女西痕貪咩明星 唔會比人呃西屌

咁你都睇得出

去佢ig 有頭像睇

應該冇掛
如果佢溝阿嬌應該命運大不同

應該冇，阿sa當年怕撚咗佢，搵阿嬌/kenny擋
阿sa點會睇得上佢呀

混血兒嚟講，佢都算醜樣

痴撚線
呢d垃圾就比女圍
馬明呢d24孝荀盤就比人帽

扭曲的社會

唉 我整唔返嘎啦

世界真係好撚唔公平

嘎嘎嘎嘎嘎

啲女鍾意男人口花花呀嘛
馬明呢啲擺明on on 9 9唔多識氹女

我都想問呢個問題
佢唔post唔會俾人知
一係佢bb個老母用佢acc post

唔係話雯雯同佢老母要公開所以佢被逼出post？佢自己公開前兩日已經同幾位女朋友交代話過兩日有大單嘢 佢根本一早預左啲新聞做佢

無追開呢單 原來係咁
唔怪得走路走得咁快

佢家姐都係，mix得好醜

馬明都唔會要呢堆mk妹啦

關智斌: 還未見過 演出的個唱

之前係咪有post講個雯雯 又話咩成日上關楚耀屋企
有冇link?